日本男人唱歌黎講，又紅得起、又多歌好聽、仲要聲底特別

徳永英明 其一
安全地帶 玉置浩二果d就更加神台級

平井堅屌打

係識やず 大きな古時計，仲要係改編.........無咩原創好聽、人污糟、扮藝術家look

澤田研二

淨係打算用個人角度覺得好唔好聽去決定，唔啱聽就一句唔識就算
就唔好開個topic拉哂全日本男歌手落水

係識................やず 大きな古時計，呢首，無講過唔識 咩咩咩................ 乜都鐘意夾硬黎既你，是不好的人